project ini linknya make base_url()
base_url itu dari config/config.php link projectnya disesuain aja
Untuk selain input pake aja komponentnya bootstrap Admin-LTE cari di google yups gua pake itu soalnya
kalo mau pake template lain silahkan pisahkan css,js dan fontsnya masukin ke folder assets yups
kalo ada tanya2 silahkan WA gua

regards
0320140010